[![DeepScan grade](https://deepscan.io/api/teams/16229/projects/20113/branches/537913/badge/grade.svg)](https://deepscan.io/dashboard#view=project&tid=16229&pid=20113&bid=537913)

# **JVFlux Compagnon**

## Intégration du wiki officiel JVFlux.fr au sein des forums JVC

# Installation

### Étape pour _Android_ : Il faut d'abord installer le navigateur **Kiwi Browser** (équivalent de Chrome)

<a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.kiwibrowser.browser" target="_blank"><img src="https://kiwibrowser.com/wp-content/uploads/2019/09/cropped-Favicon-512x512-32x32.png" alt="Chrome" width="20"/> Kiwi Browser</a>

### Étape pour _iPhone_ : Il faut d'abord installer le navigateur **Insight Browser** (équivalent de Safari)

<a href="https://apps.apple.com/app/apple-store/id1531407280?mt=8" target="_blank"><img src="https://cdn.umso.co/pxvr5mgeg4se/assets/aum444nl.png" alt="Insight" width="20"/> Insight Browser</a>

### Étape 1 : Installez un gestionnaire d'userscript comme **TamperMonkey**

<a href="https://chrome.google.com/webstore/detail/tampermonkey/dhdgffkkebhmkfjojejmpbldmpobfkfo?hl=fr" target="_blank"><img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e1/Google_Chrome_icon_%28February_2022%29.svg" alt="Chrome" width="20"/> Chrome, Brave et Mobile (Kiwi)</a>

<a href="https://addons.mozilla.org/fr/firefox/addon/tampermonkey/" target="_blank"><img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a0/Firefox_logo%2C_2019.svg" alt="Firefox" width="20"/> Firefox</a>

<a href="https://addons.opera.com/fr/extensions/details/tampermonkey-beta/?display=en/" target="_blank"><img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/49/Opera_2015_icon.svg" alt="Opera" width="20"/> Opera</a>

<a href="https://apps.apple.com/app/apple-store/id1482490089?pt=117945903&ct=tm.net&mt=8/" target="_blank"><img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/52/Safari_browser_logo.svg/234px-Safari_browser_logo.svg.png" alt="Safari" width="20"/> Safari (Insight)</a>

<a href="https://microsoftedge.microsoft.com/addons/detail/tampermonkey/iikmkjmpaadaobahmlepeloendndfphd/" target="_blank"><img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/98/Microsoft_Edge_logo_%282019%29.svg" alt="Edge" width="20"/> Edge</a>

### Étape 2 : Installez **JVFlux Compagnon**

- Installez **JVFlux Compagnon** en [cliquant ici](https://github.com/Rand0max/jvflux/raw/master/jvfluxcompagnon.user.js) ou [ici](https://jvscript.fr/script/jv-flux-compagnon) puis cliquez sur le bouton "Installer" dans la fenêtre qui s'ouvre

# Fonctionnalités :

- **Intégration de JVFlux dans les messages** : _les mots ou expressions ayant une page sur le wiki JVFlux deviendront des liens hypertextes pour consulter le wiki en un clic_
- **Aperçu du wiki au passage de la souris** : _lorsque la souris survole les mots, une popup s'ouvrira avec un aperçu du contenu de la page wiki_
- **Récapitulatif des correspondances à droite des messages** : _avec un encart sur la droite du topic regroupant toutes les pages wiki trouvées_

# Plus d'informations

- [JVFlux](https://jvflux.fr)
- [Contacter l'auteur](https://www.jeuxvideo.com/messages-prives/nouveau.php?all_dest=Rand0maxReborn)
- [Topic JVC officiel](https://www.jeuxvideo.com/forums/42-51-68982055-1-0-1-0-officiel-jv-flux-compagnon-le-plugin-indispensable-du-forum.htm)
- [Topic sur JvArchive](https://jvarchive.com/forums/42-51-68982055-1-0-1-0-officiel-jv-flux-compagnon-le-plugin-indispensable-du-forum.htm)
- [Page jvscript.fr](https://jvscript.fr/script/jv-flux-compagnon)
- [Repository officiel](https://github.com/Rand0max/jvflux/)
